新手一開始一星期做三次GYM算唔算足夠?

發現好多時做完肌肉都會痛2日
雖然好想快D大隻D，但好似要比肌肉有足夠休息時間先會仲有效
新手黎講，一星期做三次，每次唔同部位，有練大肌肉群
係唔係已經足夠? 等適應D再一星期四、五次都未遲?

係，過多一個月慣左先加上去
欲速則不達
按照一個星期 一日做背二頭 跟住胸三頭 有時間就做埋腳膊頭腹

認真答你，唔夠
你做左1個月之後會發效乜成效都無

一開始做gym 最重要係你姿勢岩唔岩

跟住係肌肉感受到

其他乜都係廢話 操得多唔代表大隻

你操得小 中位 肌力個泵感大 一樣可以好大隻

所以用輕重量 慢慢玩岩姿勢先

係，我都知依點，所以都係玩好輕玩到8-12RM，做四組已經算
以前都怕會比人笑，但根本一黎冇人理你，二黎其實大家都肥過/瘦過

BTW想問多個問題
做胸feel唔到用胸力係唔係正常
試過好輕好輕咁feel下用胸力係咩感覺，但係做100下都唔會累(真係太輕)
一重少少，就已經手累過胸
胸通常第二日先會痛
是咪正常?

咁用機械咪好好

好多機械都鎖死左你個姿勢

好難錯

你係咪挺胸手腹做？

定你係姿勢係內旋左？

有鎖背同挺胸
出面d人都話姿勢冇問題
但都係做完隻手又累又腫，個胸仲係平過平板

機械比你摸感覺

但最終 徒手會好哦 機械好難做到多肌群同時發力

組係一組動作 你會小左某幾組肌肉發水力咁（非主要）

純鳩up

你隻手係同肩平排咁做？

依層冇留意
但我最初做有比人話過聳肩，但依家應該已經改善左

你手既擺位係邊種？

係樣衰同抽像啲

第1種(如果冇理解錯)

以正確講

第一種 既姿勢 再挺胸收腹

但注意雙手唔好夾太埋 夾得越埋個身

就會變左練內收同三頭

夠 我都係一星期做三日
唔飲奶粉 淨食野 66上到75kg

我一陣去試下先
你好有心 唔該哂你

學緊做deadlift路過

我都係個胸感覺到，但隻手永遠攰到仆街
唔識卸力落個胸到